27/7集會的真正意義

按: 公安條例下，集會定義為召集或組織的聚集或集結，但不包括 :
(b) 為殯殮而舉行的聚集或集結😬

[727] 元朗好去處